處女。猜一中國官員

好易估

耿爽

穴餓

李斯

月餓都理解，但李斯點黎？

窄緊平

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為做官唔食處女啫係silly 癡線 冇可能會有
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅中國央視B台嘅藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦 李斯

輕鬆 謝謝大家